香港警察...............強姦殺人

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港警察，殘虐姦殺

香港警賊 女姦男殺